[準備開戰] 南韓國防部：12月1日 創設金正恩斬首作戰部隊

南韓特種部隊, 由美國三角洲, 海豹親手訓練
可以對金正恩斬首......類似之前海豹暗殺 拉登

高調暗殺

肥仔恩命危

影武者

我係金仔就十一月核平左南韓先

打未

😪😪😪

呢句真

老實講句

就算金仔真係夷平南韓

美國咪又係食花生睇戲

唔係最著數時機 都唔會出手

山

散彈狙擊

邊有咁易 你依家係入侵一個獨裁國家 點同殺拉登個時

支那俄羅斯幫佢防埋啦

定係fake金仔，等佢以為至少等到12月？

拉登只係難在locate佢位置
金正恩係要入人大本營刺殺
差好遠

答案係 筷子

咁高調，一陣到南韓總統出事先

金仔：高射炮定犬決好？

下 南韓總統驚堆難民多過驚肥仔啦

真係核平
美國一定㩒制
唔係點同其他盟友交代？

問題係

家陣唔係派戰機/導彈, 炸死金正恩

而係派特種部隊 潛入北韓, 殺死金正恩

金正恩身邊守衛森嚴, 咁輕易比你暗殺到??